正視聽: 理科都可以乞食

有唔少人有種迷思，以為理科皆非乞食。
但其實有好多理科係針對research / 外國industry, 係香港照乞食。
例如讀biotechnology, 香港根本冇呢個industry，讀完只能做sales
你見JS6901 個個都入某major就知
所以各位2021dser咪再俾人呃啦

6901入某個major即係邊個major?

如果想做科研
讀完會報外國大學架啦

其實大家想攞個degree 姐

下有人咁覺得架咩原來

只有專科唔乞食

Civil

Nutrition

#6 #7兩個做乜撚

Shitty核子工程

去北韓

6901永續黨大水泡科
應該冇得變㗎啦

其實6901入咩first major都冇咩所謂 (最好就stat啦)
最緊要係double major CS
咁就可以搵大錢

讀完有得做nutritionist?

但nutritionist 唔係registered dietitian

咁讀黎有乜用?

執生啦，學以致用，用到你就掂。

理科不嬲都乞食科嚟架啦
哂銀紙啊有名你叫

讀書唔係為賺錢
賺錢就去讀專科

Provide an entry to become a dietitian.

dietitian 都乞食

利申：讀緊

Dietitian都乞食？咪玩啦

香港鬼有咁多dietitian position
nutritionist 有時仲好搵啲

利申：外國master 緊唔想番香港做

出路黎講 做sales都算唔差啦 除非你做lab